啊伯大戰黃衫後生仔 旁觀四眼仔:點都唔可以郁手

千色匯外，幾名女子、一名黃衣男子與阿伯爭執。據黃衣男一行人指，阿伯在他們等買食物時，無緣故拿出手機，貼近他們拍照。然後我在現場目擊，阿伯有主動扯黃衣男子的衫。兩人開始動手，旁觀者罵黃衣男不應該撻阿伯落地。
事件前後的片段，無法一次過上載，主要都是阿伯扯衫及雙方口角。

去片

正評:你都on撚9
負評: 點都唔可以打廢老

佢郁手先 冇計

D人都幾好笑, 咩幾十歲唔打得? 唔打得仲走去打人?

收皮啦四眼龜 就係呢啲'六十幾歲係就由得作佢'諗法令呢啲仆街倚老賣老

打埋佢四眼龜添啊 屌佢老母 老就大撚曬?

我下次帶我阿爺當面同佢老母同佢條女扑野先, 反正佢老做咩都得.

你年紀太輕所以唔得, 你下次帶埋你阿爺出街就可以打7佢全家.

四眼龜以為自己好撚正義 其實就戇撚尻尻

希望四眼龜死全家 謝謝
香港唔需要呢d人🙏

俾我現場一定屌7條四眼龜

我攞撚埋祖宗十八代打柒佢添啊
嘈 出得手就係冇情講嫁啦 垃圾敬老毒上腦啊

冇佢做狗我地冇地盤工, 冇黑警

打到佢冇聲出

香港靠你啦

唔係知道晒成件事就咪撚出聲

就係呢d正義撚搞到d阿伯阿婆恃老賣老

老而不死是為咩話？

push

咁撚多野講, 打撚埋個四眼龜就岩

見到個阿伯咁樣啲人格落地 爽呀

幫手push

on9四眼龜 話人唔係大聲就係岩自己就最撚大聲

我好似未打得佢住, 如果你老過佢就可以打佢 靠你啦

條友叫人舉手冇人理佢

+1

有一個四眼仔舉左....

起條4眼龜底

四眼仔完美咁表現出咩叫無恥
1. 後生仔俾打人先還手仲要屌人
2. 自己最大聲，但屌人大聲講野唔代表啱
3. 叫人覺得唔啱就舉手，但得3個人舉手，仲要話個個都覺得你唔啱

邊個負皮, 放你老母出離比大家屌

典型香港理想青年, 以為自己好醒

後生仔唔追擊已經相當厚道

條四眼龜以為大家都會幫佢.....好慘

但好老實講睇現場黃衫係無人幫佢

元朗多老野, 和理非非. 我睇片都睇到心寒.

後生仔冇唸過竟然冇人幫佢, 佢唔知元朗已經變左大6

有無人知前事

邊區都有架唔 無計

支持黃衫自衛

四眼仔問有冇人撐佢，得幾個人舉手

叫佢同啲差佬講

廢老：me 只是個孩子

咁做真係好蝕抵
不過幫咗好多啞忍嘅人出返啖氣

你以後發現社會資源比老野瓜分晒就知自己今日幾on9

你應該贊成全車關愛座果類人

講真，如果果時有多啲連登仔喺現場就好
一定可以屌返個4眼龜轉頭先睇見就憎

他只是個孩子阿

成日忍,搞到D老野橫行霸道

今日係車都屌咗條廢老一獲 自己on9仲同我鬥力 頂住我 頂唔撚贏就郁手 hi吓都唔撚得 死返落去坐關愛座咪啱

影女比人發現咪say個sorry lo 70歲都仲咁on9

[脫歐之戰] 圍警總後戰略部署

起條四眼龜底啦

因為我唔想麻煩, 唔想坐監

先撩者賤 對住賤人仲同佢講道理？

死廢老打撚死佢地就岩
係廢老就要打！

屌佢老母個死老野

推到四眼龜起底同全家死

最摟打都唔係條廢老
係隻四眼龜
推到起到佢底為止

就係比啲大愛敬老文化累撚死，養佢地變撚左應份都不特止，仲要樣樣都就撚哂佢地
變左個個廢老淨係好食懶非、攤大手板等人養、出到街就橫行無忌
著數就奶到盡，要付出少少就話自己年紀大

反觀外國好多老人家真係好多野中意親力親為多過要人幫手、佢地真係做到自已無能力做為止

咁撻一陣撻死左個阿伯就大獲

我都唔會郁手

驚條老野自己仆街死咗入我數

借個位
和理非戰線，group已開。

醜事傳千里，輿論救義士（2）

隻4眼龜咁撚正義就一早行過去啦屌你老母,人地還手就係後面手指指嘈撚住哂,成個女人咁

垃圾四眼龜

仆街花生友
打你又無份打
塘邊鶴仲大大聲拎光環

個四眼龜 關你撚事咩 咁大聲有錢分？

想起個四眼男底

以後附近d阿伯鳩痕
可以搵四眼龜老母or女友
四眼龜會敬老無任歡迎

香港就係太多依d人

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

總之打左人先就點都瀨啦

唔講個阿伯之前做左咩
佢捉住個後生件衫先，後生反抗係好正常
四眼龜呢d 道德撚，企係道德高地度講經
第時你老婆 個女比個阿伯捉撚住抽水 揸波你記住咪撚反抗 人地六十幾歲人 咪撚郁手呀屌你老母！！

四眼龜咁撚大聲係到做架兩幫廢老真係好嘔心好黑憎

冇人起隻四眼龜底？

俾人打嗰個唔係佢 佢有咩資格出聲

我同意好多老人家唔多唔少都對社會有貢獻，交稅養佢地都無所謂，第時自己老左都有得受惠
最唔撚順既係個個廢老都係臭西性格，一副不可一世目中無人既嘴臉

撐巴打

黃衫位人兄學過下野喔

四眼龜你收皮啦好無

黃3食過下夜粥 好撚型

投票個下有幾多隻手有效？
唔計動議者同當事人？

老一輩就係咩都忍, 冇辦法

冇錯, 所有人都得

幾十歲就大撚曬？

如果佢女女女咗個女仔，係咪都大曬唔拉得？

四眼仔約左阿伯去同樂街 點知去唔成

企係花槽後面先最好笑.

四眼龜呢種盲目敬老既心態先係害死人
年紀唔係護身符 真係自己攞黎

起隻四眼龜底

佢繼續做狗, 我地繼續做人

睇到好撚火

咁請問我係咪可以去搵我呀爺 叫佢拎埋把我刀 去斬柒個四眼仔全家？
佢一個老人家 你唔係要逆佢意下話？

黃衫個下好有料，可唔可以教下我

做埋d on9 野
成日想拎光環就係呢d仆街
要到自己比人恰果陣先識諗

佢行過去同黃衫理論咁講都叫好啲
依家真係好撚柒又扮撚哂野

唔通年紀大攻擊人就唔可以自衛？係嘅話拎啲阿伯做肉盾衝班狗仔啦

香港就喺有四眼仔宜種類嘅人害撚死我哋班後生

4眼龜以為自己好撚正義呢下好笑
十足十個d藍屍咁

阿伯乜都得，你60歲，我就搵個80歲嘅打7你，唔該你就企定定咪撚郁咪撚嘈俾人打

打人都有分老唔老
阿伯撩交打在先ge

你唔係大聲就大曬架

四眼龜做乜鳩
阿伯又點

香港人太和平 太善良 太多都冇食過夜竹
所以99%既打架都係廢+柒
呢個黃衫後生仔算幾好身手

不如起埋黃衫男底 叫佢加入前線做勇武 同速龍玩摔跤

睇到我興哂 唔抵呀黃衫男！

其實講真, 人地出手先, 你坐監既機會真係好細. 警察呢D小事一般唔想搞大佢. 所以下次比人恰到上心口就即管出手.

唔知點解見到個阿伯比個後生仔撻落地 心爽左一下

個阿伯撩交打撩左60年, 第一次比人打.

好治癒，呢啲死廢老唔死都無撚用
個傻鳩四眼仔以為大聲就得

撻佢落地就暴力
子彈射頭就適當武力

無前傳好難討論
聽講話佢影人相，詳情唔知

等睇條垃圾四眼龜底

痛快

其實就算先手定後手都好
一係就一齊比人拉
一係就和解大家都冇事
而警犬99%係後者

我老左強姦佢個女係咪冇事
頭盔：冇諗住做

集氣起條四眼仔底

咁耐都未有四眼仔資料

佢都算係咁啦 夠膽出手拉個後生仔先
香港地個個都係"夠膽就打我丫"/"郁鳩我丫笨" 大家互屌但又唔夠膽出手先

屌你老母 我撐你呀黃衫仔
撻撚死條廢佬

黃衫似有柔道底，好勁
四眼龜收聲啦，自己最大聲仲係到話人大聲唔係啱晒！

岩呀 老唔係大哂

咁耐都未有起底

撻得好爽，replay咗幾次
唔知遲啲有冇gif睇

嗰下錯晒 冇kick腳 用死力 無同時轉身
利申 修道船道場掃地嘅

屌你老味短片睇到我好撚嬲
各位淨係需要睇頭20秒夠

有啲柔道底 下身又穩

個柒頭4眼仔聲大大 講咩就算佢唔啱都係個阿伯？
屌佢老母而家個阿伯郁手先
係咪要俾佢濕幾拳都唔撚出聲？
香港既死廢中死廢老我屌9哂你地老母

人無恥則無敵原來係真

屌你條四眼龜，得一個人舉手，

你都可以講到個個撐緊你咁，好撚野呀！

希望四眼仔既朋友可以報料起佢底，教訓一下呢d人
老野大晒呢d咁錯誤既思想真係唔可以比佢蔓延

D人質素好抵 全部師奶 ，對錯都未識分就破口大罵

四眼仔 起佢底

四眼仔歪理連篇, 估唔到現場D人真係聽佢支笛.

黃衫既動作只係出於自衛有咩問題
唔鬧郁手既, 走去鬧自衛既,
四眼仔你第日俾人打都唔好自衛呀, on撚9

淨係想知四眼仔咩名

唔係荃灣咩

用番個四眼仔個理論：
就算我地點樣打警犬 警犬都唔應該還手啦咁
十幾歲點樣打得死佢地呀
就算係唔岩 打唔打得死你呀？

係咪on9 不嬲先撩者賤 乜撚野輕傷重傷 我屌你老母咩
係咪要死忍到佢打到我重傷之後先還手？
話咩啊伯可以打到你幾傷 邊個知？
佢食過夜粥又同你講聲先咩
隻四眼龜都on99食賓周
最撚憎倚老賣老d垃圾廢老

起到底未 屌個四眼仔老母

黃衫男好波支持你
果下好撚型 想學

黃衫男應該有練野，廢佬揀錯人

四眼龜正柒頭

支持黃衫男 好撚型

應該係咁講
就算我地點樣打警犬 警犬都唔應該還手啦咁
個個都手無串鐵又唔似警犬受過專業訓練點樣打得死佢地呀
就算係唔岩 打唔打得死你呀？

元朗千色

打：打老人
唔打：老人都唔夠打

結論：後生是原罪

同埋話黃衫蝕底，你慌隻狗嚟到會落 charge 咩

啱

好想幫佢鬧個四眼仔 無撚病呀你

成條街淨係聽到佢把聲

得罪講句
現場有幾多個連登仔你都唔知啦
話唔定個四眼仔就已經係連登仔

唔好搞咁多野喇
大家當冇事發生散場

仲舉手返學咩

太好，快啲出嚟認， 你咁大聲，同我地傾囉

佢咁做個廢老死q左la
仲可以係度插晒水扮受害者？
到時隻四眼龜就改口叫殺死人啦

屌真係撩人者賤打死無怨

呢啲老而不快撚啲死啦

打撚死個老野啦

四眼龜簡直係和理非既極致
條女比帽佢戴都唔敢出聲果啲傻仔黎

啲廢老同啲死偽善撚唔死都無用

四眼仔講就咁講
唔知係咪另一面就屌緊啲十幾歲既後生仔 話佢地暴徒

四眼龜叫人舉手得一個四眼阿叔舉手
個四眼阿叔見到冇人舉手又收返埋隻手
好撚柒

垃圾四眼龜以為大聲就有道理，翻去含撚啦屌你老母

根據四眼柒頭邏輯， 歡迎廢老盡情魚肉佢所有親屬，佢無任歡迎架。

60幾今時今日仲好健康你估家吓明清時代活唔過60咩
個呀伯搞人大人郁人無人講
依啲交日日都有，仲要喺元朗
根本就係因為事主係後生仔，垃圾愚老文代嘅結果

下咁緊係啦
後生就係原罪
你後生就算俾人打都係你錯因為你唔應該見義勇為

你都on撚9
Kick埋腳件廢老死撚左啦
擺明就力

合理自衛
又無出拳已經好俾面
雖然條黃色衫都on9咁嘅關頭仲挑釁人

企到老遠攞光環就叻，花生友垃撚圾

求起個四眼龜底

條廢老無端端影人做乜鳩

望條4眼傻鳩有日出街被廢老打撚到收皮記得唔好還手

正義魔人
條撚樣應該比佢阿爺雞姦都唔好出聲

條廢老撩人先唔夠抽就龜縮啦好心
插水扮受害者真係樣衰無恥到一個點

個樣 3 40己經廢中黎

直必

條女

邊有假膠咁快話人直必
你識唔撚識做假膠

先撩者賤 打死無怨
自衛還擊喳都被人屌
六十幾歲大撚曬咩 四眼仔正一係扮撚曬嘢嘅戇鳩鳩正義撚

阿伯擺明抵撚死啦 自己咸濕偷拍在先
先撩者賤 打死無怨

平時肯定有投票畀保皇黨

唔識啦好明顯

有冇人聽到呢條粉腸up 乜？

咪侮辱地盤工人

眼鏡仔邏輯
如果眼鏡仔殺左人的話

眼鏡仔：佢只係個呀伯，點解要迫我

呀伯大撚哂？
年紀大郁手先就唔可以還手？
就算無受傷都唔可以還手？

如果真係受傷咁點？
假切個廢老拎刀咁點呀？

收皮啦4眼廢中

仲要得一個廢老 四眼仔 偷拍阿伯舉

客觀睇
個廢佬偷影在前 其實應該等驚犬黎做野
不過見驚犬post 話佢地都會小事化無

所以正解係搶廢佬手機自己Del相 再比返佢 屌多佢幾句
驚犬黎都唔會做野

唔會咁樣挑釁個阿伯郁手再借正當防衛名義
出手

個廢佬捉住後生仔既衫邊有傷害 但係咁樣摔落地其實真痛

兩邊都唔抵幫, 如果我在場會屌柒左個四眼仔同廢佬 撐後生仔先

廢老著得一隻鞋既

有冇人幫手cap張gif
果下好撚正

三個舉手都柒
打人先仲要舉
鳩唔鳩啲

60 幾歲仲係中年囉

四眼龜係到慷他人之慨 唔係佢比人打係到多多聲氣 仲抵打過啊伯 四眼仔你個腦全新架？
做左咁耐人都柒撚懵懵咁

乜幾十歲人都仲可以咁on9

他只是個阿伯啊.jpg

細佬仔就話唔識野都算
做左幾十年人都仲柒下柒下咁 如果冇四眼仔幫口 廢老應該仲柒

關地盤佬撚事咩on9

起底啦

冇人幫真係好慘

睇片聽條四眼龜都睇到燥

四眼龜正一多餘人種

四眼仔仲未有人表揚？

屌 咪影衰帶眼鏡d人啦

點解唔叫隻四眼龜過嚟隻揪

有無後續？

個黃衫手法咁好又咁大膽會唔會係警察

「老而不死，是為賊。」出自《論語·憲問》

報警 唔好再打啦 類似

唔應該撻啊伯
雖然佢好煩 但伯伯好易整親
老入家整親好嚴重
有機會致命

支持黃衫合理自衛

一睇個四眼仔都知係正義撚

黃衫好型

關和理非咩事，咁都入到位搞分化？

4眼龜好明顯唔知咩叫自衛

原來家有一老如有一寶係真

得一個人舉手

四眼老係咪愛字頭左膠黎？on撚99

都叫有幾個後生仔幫口 但完全唔夠個仆街四眼惡

牛佬黎 屌住走

村佬嗰種諗法，城市人一世都唔會理解

好撚憎呢系列嘅廢老

啱，垃撚圾四眼狗

咁應該點
不如你提議下

Comment有前因同後果
前因：個阿伯追住黃衫既女性朋友影

後果：警員前往調停左，話係個呀伯錯

真心痴撚線 個阿伯郁手先又唔過黎格開佢地 典型港豬 你地衝就你地好暴力 政府強姦果陣又當睇唔到

呢下順住落，個阿伯，似呀叔姐，會有幾撚傷呀

咪係，伯佢老母咩伯

有無人識四眼龜
求吓各位起佢底🙏🏻

我呀爺話想打9佢

照四眼正義撚咁講 阿伯下次屌鳩四眼仔老母、老婆、女都得。
佢點唔岩，佢都係阿伯，岩唔岩先？

想起

完全體會到四眼龜呢種人係阻住香港走向民主既一大障礙

死廢老唔死都冇撚用 早日帶埋個四眼柒頭落地獄啦 屌你老母

Sor 下次會跪喺度比阿伯打到重傷都唔還手
因為對方係阿伯 就算比佢打到半死還手都唔算自衛

我就覺得好爽
話挑釁既話點都係個阿伯先啦
影完人全相好走啦仲同人嘈交？？？
一開始已經理虧仲企響度唔係挑釁係乜
仲有呢d阿伯就係鐘意恃老賣老
鹹濕完靚妹又無事
影均人全身又無事
搵差佬黎咪又係叫你和解然後無事
咁幾時先有事？
一把年紀大撚晒咩
比人教訓下有何不可
撻佢果下又唔係頭頸落底
完全係合適武力

講我就叻，比著我可能都係淆底鬆人

乜原來俾人襲擊仲要睇對方既行動程度先可以黎做反擊

我好期望日後個四眼仔俾d痴線廢佬一手抓住件衫，跟住大叫：「無嘢㗎，無嘢㗎！」廢佬話就未完，隨即拎把刀出黎一嘢桶佢一刀

唔好 比屯門公園個啲屌啦 又解決埋跳舞賣淫

遲下阿伯偷拍裙捉到都無事 就佢呢啲人

件四眼龜真係典型得把口是非不分又中意攞光環嘅垃圾

四眼龜垃圾左膠

屌你老尾4眼龜 扮正義？傻閪

可能除件衫俾個伯伯包住隻腳掛

伯伯偷影妙齡少女，一度跟蹤，應如何是好

應該無朋友連起底都起唔到

係，因為個呀伯點打一個後生仔都唔會受傷，反而會係呀伯隻手重傷，要賠醫藥費

四眼仔真係on撚9

同意

推到四眼狗全家起底+失業

唔打得又走去扯人地件衫
比人揵底完就死狗？
真係以為個個都賣你帳？

拎住雞蛋仔條女唔係幫緊佢咩？

屌條四眼仔

咪臭係 仲同人講大聲唔代表啱
明明自己係成場最大聲
呢啲柒頭真係唔屌唔安落

睇埋前文

ON撚9
你老味無撚啦啦捉咩人件衫
好撚火滾
根本抵撚死

嘩 屌佢老母4眼龜
除左講屌佢老母真係冇野可以再講
真係要搵人起起佢底 大家呀爺還在的話 集體CALL哂去屌佢老母

起得個四眼龜底未呀？

個四眼龜句句都可以咁撚ON9

睇埋前傳咁撚好野，個呀伯又偷拍又打條女又打黃衫男 在場都仲可以咁撚多人撐

班廢中真係要貼撚哂上黎

阿伯郁人先
撻得好！

無再追打落水狗就係守人權法
正好比班昅住呢度的龜知道
守人權法和唔守的差異

之後阿伯仲想扯人衫
阿伯輸晒！

黃衫哥哥呢到大把人撐你

好似得1隻

中間有兩個正義男都好撚ON9 舉乜撚野手

條四眼on9係真心覺得自己就是真理、英雄，由佢叫人舉手嗰刻就證明左。
佢對自己嘅判斷同所作所為極度有信心。

事實係......佢柒左了。

四眼佬下次俾阿伯打唔好嘈

原來老左就可以大撚晒既，拎張老人卡就可以犯法冇事

條四眼仔柒到甩轆

屌個四眼龜 以為自己大聲就有道理
企到咁撚遠食花生屌住拎光環
白撚痴
最撚憎呢D垃圾

條四眼仔咁大聲仲話人大聲

睇到好炆
有冇聽過 “先撩者賤，打死無怨”

嘩, 佢果招真係帶馬歸槽黎架喎, 一撚樣

推

起到隻四眼龜底未

lm

希望起到四眼仔底

狗都係咁架啫

睇埋前傳，我覺得黃衫已經係好克制。

四眼撚屌應該估唔到自己返屋企
上到網會比人瘋狂屌全家
佢係現場走果陣應該心諗自己今次仲唔係正義嘅化身?

呢條都係撚樣嚟
唔知頭唔知路
後join 扮英雄

雖然我都好憎個死廢老
但黃衫個個又on9 拉一拉件衫咁樣噠9個呀伯
如果個呀伯重傷 黃衫就真係仆街了
個廢老係唔岩 但咁佢咁做真係唔理智
廢老好醒呀 就係引你郁手等d人覺得你郁手 所以依件事你最錯

因為廢老只係拉一拉件衫 對你做唔到威脅 但你咁樣噠9個"老人家"

你咪四眼龜

個廢老係抵死，但係後生仔有d衝動，咁樣郁尻廢老佢一個唔小心邊度受傷佢要負責任

我冇覺得因為 係廢老所以唔打得wo
我只係覺得黃衫咁做唔理智炸wo
一向我都覺得個廢老係最仆街個個

你咁做個最壞結果係 又比人告 班港豬大愛撚又覺得你班廢青連老人家都蝦
你最大收獲就係噠佢個成功感(比住係我以後諗番都會覺得好爽噠死個仆街)

4眼想打7佢

4眼仔咩料?

隻4眼龜咩料
起佢老母底啦

睇哩度d留言睇到有d驚
真係暑假關係？

阿叔我一定一巴車落隻四眼龜到
反正我年紀大

睇到好撚嬲,成班廢老
起個4眼龜底

有無Ching 搵到佢出黎再教育下佢呀？

連埋佢老母一齊打

我覺得要起埋拉gip條八婆 7下7下

咩捽交技黎 想學

支持黃衫

條廢老騷擾黃衫朋友仲要對黃衫男郁手郁腳+串柒柒

打佢就應該唔打佢就悲哀啦

四眼龜呢d真係要搵出黎大家認識下

雖然廢老扺死
黃衫一個唔小心搞到廢老有咩事就仆街
啲廢老兇下佢就淆哂底 可以參考下有段地鐵比鬼佬兇條片

教條主義 身份政治

和理非終極版，郁手就唔岩，就算老野郁手先後生還手就唔岩，後生做咩都錯，以為自己就係主流意見可惜得3隻手支持，大聲就大曬

呢條片我最想打條4眼龜

敬老係出於感謝佢地對社會嘅貢獻，但如果老嘢做埋D仆街嘢，重邊度有得敬？

點解演變成而家覺得係老嘢就要遷就佢地？

點睇都阿伯理虧

四眼龜 扮咩撚野正義
肯定係 建制狗 支持者